雲加定摩連奴？

爺爺
嗲啲